[environmental 撚入嚟］HKIE 定Beam pro 或LEEd AP性價比高啲

是咁啲，小弟今年grad, 仲搵緊同enviro 相關既工，HKIE 就相對多公司都有scheme 行，但可以train beam pro 個啲就相對再少啲，我check 過如果行HKIE 就要行3年scheme, 但beam pro 都要草3年經先考得，邊個抵屌啲

Beam pro=垃圾

Ching 你做過

多謝ching